[ps4]有咩遊戲一機雙打？

表弟最近放聖誕假，成日黎我屋企玩。屋企無咩玩具可以俾佢玩，入我房打ps4 , 開一機雙打打返EDF5 又幾正。
（之前一直都係自己玩。）

想問下仲有咩遊戲可以一機雙打。唔該曬。

Ps. 唔駛建議switch同switch 與ps4共有的遊戲 ，switch 可以雙打的遊戲買晒咁濟（大富翁/炸彈人/arms / overcooked 1/2 / 孖車etc ）

a way out

FIFA

Fifa

knack

overcooked

係switch 買晒1/2代，所以唔駛啦。

biohazard 6 ＆ revelation 2

helldrivers
rocket leagues

逐隻查緊資料，唔該曬。

個人最想打高達⋯
可惜⋯

同我一樣

隻高達真係弱L智設定
單機雙打/街機mode都唔比

炸彈人
Lego系列
A way outa
三國無雙

最on9係我對上玩係去同學到玩好似ps3果時既高達game
之後好耐都無玩 自己屋企無買機
到前排無番工係屋企hea 咁咪買部ps4諗住玩高達 點知買左先發現原來ps4無高達game好玩既

仲要玩唔返ps3 d game先最on9...

我無咩所謂 只係求細個玩高達果種feel
依加買左部ps4封塵

same here
有番單機雙打已經唔同晒

單機雙打真係高達其中一個最好玩的樂趣，同街機一樣2vs2 , 無得屌隔離條友咁快死邊好玩。選機又可以屌條友選過cost 。
可惜千夫所指，廠商都唔會加返咁的功能（亦可能加唔返）。
高達絕對係ps4 最伏，跌價最快最低的遊戲。

Psv都有一隻高達格鬥好玩，反而ps4 無

gun, gore, 唔識串 1,2
lara croft ans the temple of Osiris
helldivers
rocket league
just dance 都係咁上下啦

細過同表弟玩ps2高達game好正

果時去啲有錢同學屋企有大電視 玩分mon對打

再推下睇下有無人有介紹。

之前psn有送過，好彩當時有拎。
Dl 咗玩咗一關，未去到雙人關。

火滾撚樣